[突發] 世衛會議 泰國代表狂串譚德塞

世界衛生組織高層自武漢肺炎爆發以來，一直護航中國，導致疫情蔓延，引發全球不滿。有眼尖網友發現，日前舉行的世界衛生組織地146次執行委員會會議上，泰國代表發揮高級酸功力，狂嗆主席與總幹事譚德塞，連坐在前面的他國代表都忍不住偷笑。

網友翻譯泰國代表發言：「主席，全球新冠肺炎的旅行禁令都沒人在鳥的，例如WHO幹事長譚德塞，他才剛去過北京，現在又來坐在這裡開會，我們大家都有被傳染的危險，尤其是你，主席，你最危險，因為你一直坐在幹事長旁邊！ 我個人倒是很安全，因為過去這幾天幹事長都不跟我握手。」

泰國代表說，「但我們還是要阻止世人產生無謂的驚慌，要重建大家對WHO的信心！有鑑於此，主席，我建議啦，我們WHO應該馬上到中國開個會，尤其是武漢，現在正是造訪有兩千年歷史的黃鶴樓的最佳時機！去北京也行，可以去長城、紫禁城，現在不但人少空曠、價格也便宜！」

最後，泰國代表為證明決心，更說「主席，我已經徵得我太太的同意，我很樂意捐出我半年退休金，另外再自掏腰包來籌辦這個WHO在中國的會議，謝謝！」

記者陳軒宇報導

做咩突然咁做

垃圾泰國 係咪想做國家級曱甲

搞到周圍啲人中肺炎佢哋旅遊業好慘
泰國係靠旅遊

貼資料來源識唔識？

好正
其他國家做咩唔順勢

串過馬撚，g持齊齊到武漢開會，闔家攬炒

吹水大會

有冇source

死黑奴

source?
fc?

泰國真係好識搞笑

唔知可唔可靠

WHO奶得太勁
而家攬炒全球
全世界都憎撚死支那同呢條力架

寸過馬撚

國際級會議真係好少咁寸
我估以後都係咁
睇新聞好睇過啲膠劇

封關比人話歧視
唔封比人話反應慢
佛都有火啦

保持距離先

有 video

2月6日嘅會議

重點

加碼分享：本段發言的中文同步口譯（ ）因為翻得不好，竟然沒把酸味翻出來，害後來的中國代表完全當真，以為泰國代表在捧中國，還特別感謝泰國代表的發言 （ ）。

泰國佬都有聽光明頂？

Blocked

借個位
有美國朋友edit左本書希望幫到香港人抗爭
唔睇都埋黎share下俾其他人睇

【抗緊疫仲有冇得抗爭】和你做文青！

人在泰國無哂大陸喱真係好撚爽

link?

#22

推

信心之父

africa vegetable deserves the fucking result

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

佢點解可以咁正經咁講曬成段嘢 好難忍笑

應該搵佢做WHO總幹事

屏你老母啦，blocked

我哋睇就覺得好笑，可能佢堅係嬲

麥美娟屌老母

正常人都忍撚咗依條奶共廢鳩好耐，而家有機會啦喎

喂 樓主快D PIN 條LINK啦

有LINK 大家先有得笑, 先可以再推到個POST

泰國咪又係奶共

全場都笑仲拍埋手掌

聽幾次先聽得晒 笑撚死

其實日本同韓國都應該屌柒佢喇

嘩！你直心紅喎，純度好高，有陣原始嘅柒味

睇得出你係曲 但又曲得

睇番佢以前啲post都唔係咁，俾狗hack咗？

好有機會

Content farm feel

上面有Video

Ok sorry 睇漏

我不嬲就係唔貼，吹咩？

有手有腳自己唔x柒識搵？唔x識google？
人地貼完 搬運又fb扮原創？

屌你老母啦

又一隻五毛

往死裡打

全世界反共

冷面笑匠

屌你老母呀藍曱甴

你做乜鳩

酸功力功力果然有番咁上下

慶過火屎

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

秦國緊係嬲啦每年4月份撥水節幾乎撐起左泰國半邊經濟，小左游客，全部酒店餐廳商場景點都冇晒人消費只係計泰式按摩班骨妹都已經唔知佔左泰國幾多％人口係失業

但坐佢隔離係伊朗代表

80% gdp

屌你老母！又一隻畜牲浮面！Block得！

嬲撚條友 連累泰國經濟

又扑一件

兒登仔真係曲直不分

真係難分真與假

咩事明顯曲wor

放任D 下等人出任國際會議要位下場就係咁

Push

泰國呢鋪真係出人頭地

Trump 杜特爾特 係國家元首入面最串咀，少少官腔都唔打，一嚟就講真話，好正

歐美日澳隊聲都唔敢出。美俄應聯合出手即場逮捕譚德塞與其他WHO骨幹，軍事接管。查清楚若係🐷奶故意製造或隱瞞疫情，咁聯軍接管埋🐷奶，好似當年分第三帝國咁。

屌你老母臭化Hi

嘩屌

因為有次WHO 要去武漢考察 無啦啦臨尾冇去到 突然轉左去左北京

我想去泰國都去唔到啦依家 死黑鬼正仆街

咁我睇google得喇，使閪睇你個柒post啊，屌你老母

因住俾連登中醫撚屌

樓主cls

直線抽擊！

耿爽點回應？歡迎創作

台灣表示
連一個未入WHO的國家也做到低感染低死亡既情況
入左聯合國反而要聽條廢柴講廢話
唔入應該仲有用

泰好波
泰精準

貼link係良好習慣, 就好似讀大學交功課咁, quote 一段野都要比source, 你無比都不但止, 仲屌返個教授轉頭, 好串喎

仲有, 你以為屌人老母唔使付出代價? 柒頭

八國聯軍去搶支畜 姦支狗就爽

隨便加埋3萬隻賤畜

幫手推

疫區不了

申過馬L

明知佢唔會敢做未拋下佢

前面個黑人忍唔住

發覺你真係on撚9

屌你都on99

串到仆街

大巴大巴咁摑世衛

死老婆

Show blocked user